為左限時兩分鍾食炸雞可以去到幾盡?

屌你老母人地食過d骨都幫佢"選"埋

屌你老母

見到都唔開胃

屌食到乞依咁款